Levantar Proyecto:

-Ingresar a Netbeans
-Cambiar archivo de configuraciónde Hibernate: poner usuario y password
-Copiar las librerías de esta carpeta
-Ingresar a MysQL y ejecutar los Scripts de esta carpeta en el orden: SCRIPT BD y SCRIPT INSERT